女性乳頭解放

今日係台灣dcard見到一個
關於女性乳頭要打格仔，但男性唔洗嘅話題。

入面係講如果女性照片有露點則必須打格
否則就會俾人檢舉，話係不雅照片。
但男性就點露都得。

咁點解女性嘅乳頭係俾男性所謂「矜貴」
係香港社會角度又能唔能夠接受

支持 快啲平權:
唔得 女性嘅乳頭露出就女權主義:

咁當女性做咗個平胸手術又算唔算露點？

我支持女人露晒都唔犯法

人地都話係不雅你就話矜貴

其實果啲露點相係男人定女人舉報多？

我都覺得唔好打格
做咩要打格 好似唔見得光咁者？
free the nipple

樓主試下係連登post張女性乳頭相出嚟解放下囉

如果女性乳頭解放
女人好似男人咁隨時唔著上衫
咁男人仲會唔會好似而家咁咁鍾意睇？

初期應該會唔習慣 會係咁望
但幾年之後應該會習慣 掂行掂過

解放左就冇錢搵，女權撚梗係唔肯

Tb露又算唔算不雅
平胸露又算唔算不雅
男人露肥仔波又算唔算不雅

支持平權

男女平等 先由露點開始